點睇最近港股大升

係咪就快股災

唔升下點引人買

😭😭😭

所謂北水係用香港股市走資
錢落到黎就轉到出國
抽撚乾中國外匯
咪睇吓中國托得幾耐

你冇買到？

升是為了要跌得更多

升跌連燈仔都有野吹
升 = 北水
跌 = 走資

再上多次3萬就插 到時一堆高追post

高買低放師

股joy

轉頭就跌返，港女 on9架

30000 is max

睇北水就知